# Api Pokemon Cristina

Pondré en práctica los conocimientos adquiridos de JS atacando a la API de Pokemon.

# Tareas a realizar:

- [ ] Petición fetch → listado (commit)
- [ ] Pintar el listado con interpolación(commit)
- [ ] Maquetar el listado(commit)

MR to master desde develop

- [ ] Detalle si es posible fetch / sino pasar el objeto
- [ ] Pintar el detalle con interpolación(commit)
- [ ] Maquetar el detalle(commit)

# Instalación / Arranque Proyecto:

- [ ] npm i
- [ ] npm run build
- [ ] npm run dev
